日清買咗四洲有冇得諗

唔知日清個安蕂社長會唔會併購下
好似康師傳 旺旺咁

遲下又公仔麵 又零食 拓展東南亞 中國市場
最後勁過日本母企
日本人係咪有下剋上 即係青出於南嘅傳統

一手IPO實物等發達